【對乜撚野話？】大家記著五大訴求係底線

講到明五大訴求缺一不可，你條柒婆唔拎誠意出黎對乜撚野話？
以為對話想說服我地？你on99架
五大訴求係底線，大家記著而家我地先係莊

條柒婆係想做show，唔好配合佢
泛民千其唔好對話，想贏就唔好對話
不割席，不分化

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

想同我地對話？落實左五大訴求先
如果唔係，對條撚呀

五大訴求係底線
五大訴求係底線
五大訴求係底線
五大訴求係底線

絕對認同
少一樣都唔收貨

落實左五大訴求，我地先考慮同柒婆傾
所有人都要記著
泛民都要記著

push

係啊
唔可以再比楊岳橋班人成日skip講乜野獨立調查委員會係度拖後腿

yes，佢地應該知道柒婆咩性格
一傾就會輸

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

我地乜都未贏架

823晚約定你

放工一齊手拖手

無野落袋之前唔好對話